有冇皇馬迷好懷念佛朗哥時期嘅西甲?

諗起當年搵槍指住班死疤狗逼佢地打假波讓賽就興奮
如果依家可以搵槍指住美斯，逼佢打中堅就正了

有無巴塞迷好懷念北京電視機時期嘅歐聯？

拿佢打閘都爽

上帝視角斬波

都唔會好似我地皇馬咁有成個政權撐掛

逼美斯轉會去皇馬好過喇=.=

講最黑邊有隊黑得佛朗哥時期賤種啊
賤種馬迷成日最中意講歷史架喎
北京電視機班友死撚晒去邊

呢舖唔計

搶人球員 迫人讓賽 改賽程 買起球證
仲整左隊愛斯賓奴出黎

賤種迷情何以堪

賤種朗迷仲唔上水既
佢地話北京電視機最黑架喎